何君堯倡人大釋法, 通過送中條例

【移交逃犯修例】何君堯倡人大釋法處理移交 「兩三個禮拜已經搞掂」

2019-7-19 17:05字體： A A A

特首林鄭月娥自上月中宣布暫緩修訂《逃犯條例》後，至今未有再提出其他解決台灣殺人案引渡問題的新方案。面對案件疑犯陳同佳預計於10月獲釋，立法會議員何君堯出席now新聞台節目時表示，已向保安局局長李家超建議尋求人大釋法。

何君堯認為，全國人大常委會可按照《基本法》，宣布《逃犯條何君堯倡人大釋法處理移交例》中的「除外部分」無效，香港就可如常以個案方式，與其他沒有簽訂協議地區移交逃犯，「（人大）佢出招，兩三個禮拜已經搞掂㗎啦」。

出席同一節目的工黨立法會議員張超雄認為，這是香港自治範圍內的事，特區政府不能「解唔掂就搵阿爺出手」，「無端端」「抹咗條法例」。何君堯則反駁稱，「唔係無端端，本身已經有喺度個制度」。張超雄續稱，要求人大釋法非常嚴重，是直接打擊香港法治。

（圖片來源：蘋果日報）

依d撚樣第一個掉入垃圾桶

更正: 何君堯認為，全國人大常委會可按照《基本法》，宣布《逃犯條例》中的「除外部分」無效，香港就可如常以個案方式，與其他沒有簽訂協議地區移交逃犯

熱普城mode: 南亞之父同何妖做戲，其實想送中復活

支持咁做，睇下全世界點制裁香港同支那

好想打鳩呢條仆街

焦土我哋連登仔最支持建制派

佢真係以為自己做官好大，教中央政府做野

你一用釋法,全世界移交國家同你香港斷絕合作

仲話自己係法律界既
呢條友真係柒唔切

支持釋法支持攬炒

咁點解唔係立法會通過？on99

可能係博抗爭者無得衝, 無得阻止立法

邊條仆街投呢條撚樣入垃圾會

何妖移你老母
台灣都唔收

佢真係律師???咁撚戇鳩既律師都有

佢真係唔係扮傻係真傻閪嚟
本來中共仲可以留一手同柒婆割蓆 佢仲叫人大釋法喎

正宗妖孽

引導條例好似係普通法入面
人大冇得釋基本法以外既法律

睇黎佢唔係扮架喎 係真係白卡架喎

人大釋法點釋都釋唔到外部變內部囉

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

白卡焦土妖
難分真與假

好心他收口吧！豬隊友！

求呢條撚樣個schedule

我支持人大釋法 之後會制裁香港 打爆中共死穴 但一定要條撚樣何同梁兩條仆街一齊死

咁成個立法會解散咗佢啦，乜嘢都釋法，直接釋埋辱警罪個啲

呢條友痴痴地線

係就快

佢夠膽就做
我深信我會知道咩叫 we connected

條友係咪無間道嚟㗎

條友真係傻架喎，唔係扮

釋到修法

釋邊條法，真心問

佢真係on撚鳩 阿爺比全球望撚住
仲想叫佢洗橫手出招 同要佢自殺有咩分別

條撚屌幾時死

人大變法

屌你老母戒嚴果單野仲未識死
一齊攬炒囉

我覺得佢講得出，我地真係要支持呀。
中共擺到明唔會咁做，佢一做美國就撤資
佢咁難得講樣on9野出來
我地實撐，唔好忘記大家嘅長處就係玩膠
玩到人人都知佢膠，但佢又唔可以落台

何君堯真係on9
為咗上位 咁撚on9插阿爺一刀
雜習心諗 dllm個個何乜撚教我做野 歐美班大佬睇撚住呀

好呀
依家九陸就係唔想拿屎上身一早講明單野係淋病自己搞出黎，個頭執葉白癡叫人大釋法

佢點做律師？根據香港基本法第158條「本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。 」

人大只可就基本法釋法，並沒有香港法例的解釋權，而逃犯條例係香港法例第503章，並不在基本法內

人大當然可以釋法釋到有晒全香港法例解釋權，但咁樣就違背一國兩制，何君妖係咪真係咁玩先？

釋埋條廿三條佢丫笨

咪係逃犯條例係基本法內？
個律師牌可能真係執返嚟

條友真係ON9

人地係執葉

支持人大釋法

on99
執葉律師唔識法律

你咪試下lor

佢雖然講野on99
但佢貫徹保皇理念 無令共產黨失望
黎緊特首有機

好大既官威，過多幾年。。。(我諗大家都知呢句咩對白

樓股一日跌9成不是夢

爛頭卒

屌你老母何妖返大灣區啦

佢果d係修法，唔係釋法喎

咁下一個目標就會係西環

+1

Gchi

戇鳩仔火上加油

咁以後乜九都釋法，唔使要立法局啦...

未立法都可以釋法 DLLM?

本身立法原意係終審庭先有權提請人大釋，而家阿豬阿狗都可以叫人大釋法，不斷破壞基本法的就係呢班人

尼啲叫暴力強奸
你咪試下通過
到時就知咩叫民心

大家小心用事，費事有人文字入罪

COME ON係就快D,到時就可以睇到何君妖俾班元朗黑社會處決.

呢件獻世垃圾唔死都冇用！

點解有呢d垃圾議員

投呢個律師既選民絕子絕孫係基本野

支持呀
快點
睇下會點

大家唔好執著係話佢on9度先啦，
想佢死緊係要盲撐支持佢
推佢去死

一條恨做特首嘅可憐蟲

還政於民, 誓要雙普選, 不排除成立臨時立法會

如果籌組臨時立法會, 以下可以係議員人選

屌 佢個PCLL係咪淘寶淘翻嚟

嘩

何君堯咁做，等於正式開始一國一制。你估對無樓無錢無得移民嘅大多數香港人大鑊啲，定對收成期嗰類人大鑊啲？

咁唔知人大釋法對於國際制裁有冇用呢？

低智的屎蟲。抵佢老母早幾年死。等佢同佢老婆生癌。

馮檢基

多謝助攻

直接掟入堆填區埋咗佢啦好嘛

原來何妖先係終極焦土撚

而家都開唔到會，
就算而家有建制反送中都係用，
決定權唔係立會度

大陸敢就做撚咗啦on9何妖

發夢見到有大粒野想對佢..

true

朱凱迪拎咗八萬幾票造就咗條撚樣入立法會
下年一定唔可以俾佢選到

港人治港

如果我今生可以見到何妖比天收，我會覺得人生無憾

你係佢隊友？

舉啫贊成

連登表示支持建制
強烈譴責香討同bk班友

釋法到時港獨都有得傾、呢條白痴仔

支持人大釋法
越快越好

咁都諗到，唔做國家主席哂左

咁重口味?

廢老基先係最大罪

真心支持 300萬人不是夢

多謝何議員贈送子彈

條友真係一D唔Q識法律㗎喎！

依個時間拉中共落水 神隊友

Clown

條友究竟係唔係律師來架律師公會可唔可以捉佢做份基準試

跟手車去填海

On9 釋法係咁用架，唔怪得係執業律師

執葉律師先啱

唔爭在釋法一國一制

妖就係要有法師出嚟收先掂

樂翠選區
基本上果一帶 尤其是美樂花園都好多退休警犬

我睇唔透，當有部份人真係收貨壽終正寢而熄咗火嘅時候
何妖放媒氣助燃係咩用意

條撚樣幾時死

屌你老何 番屋企玩水炮啦 你不如話200萬人上街完之後一日直接進入三讀啦

中共唔會俾條白卡佬做特首倒米
習總醒目仔黎

其實佢咩居心，係都要攪亂香港先安樂

何君堯食屎

開始覺得佢收咗唔少錢加深香港社會矛盾

焦土派？

你有無病啊？

唔分化佢連深藍票都冇埋正正常常一個人點會投佢

吊依D垃圾！趁有得講講多D啦 一票唔投民賤聯

何轟妖曾經支持平反六四喎

你邊位睇清楚自己坐咩位未

呢啲叫釋法定改法

靜啦屌你隻何妖

有冇新界西選民一齊係下年立法會選舉個時搞下佢

何妖現形啦，
佢參選個陣係[獨立]派別黎，
佢25左咁耐，真港獨
焦土啦

點解次次都有建制派/高官係遊行之前都硬係出嚟柒一次

幾時出手 想睇

支持釋法
支持維護一國兩制國家主權

刁大：這是誰派來的豬？

做啦快啲,睇下的離地中産商家佬同新界啲牛屎佬反唔反你

相信到時香港真暴動 可能有一萬幾千人去何生屋企探佢

支持呀
真焦土派

焦土 係就快

快手啦 出埋老解啦 唔出正垃圾

點解呢條撚樣仲未死？

快啲釋法我
想睇下外國政府點睇中央用強硬手段破壞一國兩制

焦土來臨

花式自殺？擺到明博打啵佢

何君堯食屎啦！

呢啲撚樣真係要第一時間...